天文台：明早6時前考慮改發三號風球

咁多位早啲訓

個李氏力場好勁